有藝術性嘅RB

Stone hedge

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

甴頎平

今日城大都有

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply